【建議/文宣組請進】10月8日起全民走資活動

林奠政府點解拖到以家先去用「緊急法」？喺因為佢深知「緊急法」對香港金融帶嚟嘅禍害，喺未推出「緊急法」之前，香港已按月錄得「300億美元」以上的走資記錄，而10月嘅走資情況肯定加嚴重，以個先喺林奠政府嘅春袋。如其幫中資銀行裝修，倒不如打爆佢哋條資金鏈，同佢攬炒！

1. 全民提款
之前我哋都已經做過一次，儘量將銀行所有存款，或者開設離岸戶口，將所有存款轉走，減少香港銀行體系內的結餘，另外亦可考慮向銀行借貸，10萬人一人借$10,000，都已經10億。而最終目標喺要令銀行「擠提」。

2. 出售手頭上嘅股票
出售手上的股票套取現金，目標是要令股票市場出現「恐慌性拋售」，重傷金融業。

小弟材疏學淺，請幫忙推到有金融界高手睇到，諗諗有咩嘢計可以事半功倍，感謝！

【文宣入！！！】香港人全面connect，對準政權，抽乾中共，撳錢大行動！